殺人犯陳同佳被判洗黑錢被判入獄29個月

判刑不足三年，引導條例不適用！

關咩事 殺人先係重點

咁都要坐29個月

係坐16個

但佢係香港又無殺人喎

所犯罪行外國判刑三年以上

咁佢係台灣殺人 殺人判刑三年上 咁就可以引渡過去